舊T一秒蒙面教學！手足唔好再只係戴口罩

人既眼眉同耳仔有好高辨識度 戴口罩仲會被狗咬開
要全個頭除左眼都包曬佢
依個做法仲可以方便變裝 一件舊tee就做到 完全唔困難

我cap埋圖俾你地

1、是但搵件tee 最好仲著得落 因為離場可以變裝 衣料最好夠薄 因為要抖氣

2、套上頭 領口變透氣位

3、衣袖位向後綁 個人經驗係短袖反而好過長袖 因為長袖會條條fing 有機會俾狗咬

4、拉緊後調整上下 以遮眉為會重點

點睇都要多過一秒

push

推

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

好岩駛

甴近平